收錢做出氣袋

俾人打來發洩 打到我瞓醫院

咁正 收幾錢

$500/下

但我一拳打到你入ICU

咁畀500

打左先

份糧包埋㗎喎

claim

屌 想打cls 自動選字岀左claim

見到我你可以claim定保險

畀咗先=.=

失業...

想創你個心吖，有錢收，你聽做乞兒啦

😭

一隻手指尾搞掂妳。

乜你份人咁撚ＣＨＥＡＰ嘅？

痴撚線公司=.=

麻麻啦

-.-??

你有啲前輩比人打撚完仲要跪喺度同人講對唔住吖

依加肚餓 用唔到住

who?

okk😂👌🏻

總之有人

okok-.-

我講真 500唔係問題
好想打獲金 俾個時間黎

我倒貼300

屌一吓呢

去周生生啦diu

貢少=.=""

搵你啲sp屌

點捨得打你

唔係掛

打狗仔唔係咁好

滾^^

我又有新作。。。

諗住勾個芡但未勾過落咗6羹生粉... 變咗啫喱......

屌你老母呀 咁可愛嘅狗仔點會係傻子

真

尊重下 唔好再玩食物🙏🏻

好煩

你就好 好快你就一夜致富

我會食曬查實幾好味

Who

我死返去糞祝我唔好撚起身以後

我廢柴同狗嚟

自己知自己事

劉德華都唔洗咁貴